記者即播片啦，佢話聽唔到講國語

DLLM